#Práctica 6. Desarrollo dirigido por pruebas

##Introducción
El objetivo de esta práctica es crear una lista enlazada con el método de trabajo asistido por pruebas **TDD** con el uso de la herramiento **rspec**


##Práctica realizada por:
        Eric Ramos Suárez
       